Tänasel päewal maksis Hans Kaur tame warge pärast Tarro Mats Rubelil 9 Rubla 3 koppick wälja.
arwatud: keik kuidas sündinud kirja panna. 
Kusta Leppik XXX
Andres Saarm [allkiri]
Jaak Raekson [allkiri]
